黎m又係男人錯？

黎m咪黎m 心情唔好 我明啊 就哂你囉

有時我都心情唔好 點解黎m就攞正牌發脾？

發完可以唔覺得自己有錯

唔係應該內疚咩？

點解啲女人嘅邏輯可以咁on9

女人 : 黎m = 心情差 = 攞正牌發脾氣

男人 : 心情差--->發脾氣 = 食得屎

出完po就氹返佢

邊撚個咁快負評

臭雞港女

屌 你幫我黎m 我比你發脾氣又點話

廢柴

你試下黎m囉

負皮係俾樓主
呢啲臭閪我寧願打飛機好卜口

講到好似男人屌到你地個個月黎m咁

咁咪飛撚左佢囉

其實女人黎唔黎m都可以發脾氣

好似係咁

問題係 男女都會心情差 點解女人心情差就可以攞正牌發皮氣? 男人心情差發皮氣就有問題?
我話之你心情差既原因係黎m定乜乜柒柒啫

咁巴閉唔好溝女囉

你都on99小學雞
我講中重點你就講埋啲冇撚用既說話

利申 藍絲

我黃絲

你冇屌到佢大肚緊係你唔啱啦

女人黎m就可以攞正牌發脾氣既話
男人射完精係咪都可以發脾氣先

佢都係想你中出佢幫佢止痛10個月啫

做乜啫

假膠？

女權西全面進場

潛哂水

你唔會知黎m係乜感覺，個人好攰好燥，你地男人永遠唔會明
攞住呢句黎講話男人唔了解佢，然後攞正牌發脾氣

男人都有心情差既時候啦，有冇攞女人發脾氣？